(落雨比狗屌)北倫敦旅行團

.

落完雨即刻勁曬俾毒狗屌

好眼訓

yes

。

豹叔撐住

星期一好難捱

yes牙飲左啡都釣魚

系

仲有45分鐘

禾仲有1hr 43mins

G持

屌，肚痛屙足三日

3日

係

橙
點解唔啪止屙丸

agger topic

冬天好波

豹縮收工啦

落雨又得罪你呀？

收鳥
那星，禾今日返工揸流灘，hea 到收工

切啦撚樣

毒狗好波

邊有可能日日都咁好效率

腦細唔是咁諗

咁撚高要求咪試下出去睇下請唔請到個日日都好效率既人囉

毒b

星期一俾狗屌

考完放一個月

訓唔著

11點訓 2點扎醒 到而家都訓唔返

咁早起身返工牙
我就放假 幾時訓都得

星期二了

yes 好撚攰

攪乜黎

比子尋晚屌女牙

你估我係毒b咩

手足們點睇呢對鞋? 有d想買

mk

真

agger

呢度真毒po 呀

this true

咁你同HI出返去

我毒撚喎

狗唔計

襯橙色短褲同白襪就perfect池

好潮

諗起grad din 毒撚

毒狗

著出街條條女望實
好爽

而家先收工?

真係而家先收工

痴線intern 都咁遲

14小時工作

Day ? 23:08

辛苦過實q

bb橙

早牙手足們

屌你老味

今日要o幾耐牙

點g

On9子

早晨牙

🍊

早牙

禾刀就黎食LUNCH

jo sun

第2簽未

毒b今晚夜唔夜

忙到上唔到水

oh ~夜～oh~夜

毒b仲未上水

包皮子

相都影埋

29/6 晚上11點 毒錯仲未上水 ot中

唉，香港全靠毒b 咋

十大基建

cls 11點半

其他手足仲要通宵

我都唔好意思,做得太慢又要佢地執屎

有野你做算係咁
有時一野知道你做唔掂就會唔俾野你做

毒狗加油

新人係咁架啦

可能未到個時候姐

痴線咁樣OT仲有無水補

公司比機會你學野仲想收錢

咪係, 肯博肯捱肯蝕底, 遲早有機會俾你上位

intern都搵命博,不了

intern都唔搵命搏 遲啲公司對住你真係：不了

做完第1份工發覺係咁OT唔係路
做第2份唔理夠鐘就走人

系， 準時收工 搭正就走

yes
ot無水補
反正有人守尾門

好悶

Hi

Bye

hi

炮叔呢排成日9C

我唔9C的

北京北角就星期四了

北京北角

送禮勤既北京北角梨刀未聽過, 梨啱落黎架

屌晒上面2隻9c狗

炒左了?

今晚屌你屎忽

佢系九十後大陸仔泥

豹叔屌狗

唔係人獸交無問題

毒狗呢

今日一早走咗啦

咁快唔俾野你做

好爽

橙

原來九點返，我而家已經返到學校

食早餐囉

入廁所射波

HAPPY FRIDAY

出面又晒又熱, 行一陣都出晒汗

唔知毒b今晚hap唔happy呢

仲未上水

嘆緊黑啤

係公司

買左打黑啤返去同同事ot

呢個煙腸仔又幾識做

抵升職

琴日咁大危機唔做返d補救工作點得

好撚凍啊屌

澳洲幾多度牙

10度牙 又大風

10度都凍

垃圾

渣

icon推po

10度都唔叫凍-,-

零下幾度先岩岩開始叫涼

得香港濕凍叫凍

凍天匿係張被度狂訓，真係好爽

有女好熱

又晒女

sor比人HACK AC

屌你牙羅寶

Yes 4點都黎 我仲著匿緊係被入面

想去bondi beach 短褲玩命

有冇人見過my fd子四球

屌緊肥妹

凍撚死你

四球唔見左好耐

驚爆危機 2018年春放送預定
泰莎

有無人wtsapp 問候下佢

怕醜

屌女果陣又唔見你係咁

快D問啦

過多個禮拜冇上水就問

屌你老母咁無人性

有名你叫毒狗

得啦而家問

俾埋條lin佢

唔屌你喇, 毒B好波

佢話遲d會上返水,唔使擔心

好波

幫我同四球講返句四球好波

4球b 同毒b 好波

佢話呢排冇乜心情
唔g簽到人先定佢上水先

希望佢無事，唔會好似我之前咁有情緒病

我之前有一排唔想上, 寶子都有問我

Btw 我之前都有少少情緒病, 個人長期好down, 就算而家都係成日唔開心

咁多人有事

有咩野就去睇下啦。
不過有時唔想入po 好正常，都無咩睇

之前未入呢度, 狗竇日日都係三幅被都無心機入

agger, 禾宜家都係專心9c 算

我懷疑自己都有少少
不過休息返下又好似冇咩野...

日日入黎9up po撚一撚毒狗 心情都舒暢d

四球返黎撚毒B啦

g持

=.=

要射了

又攪緊囡?

屌奶星食完lunch都未做晒星期五d野

包皮咁得閒秒回

he 一得閒就會秒回

起身冇幾耐,岩岩食完野

🍊，我成朝係度上網睇下有咩買

食屎啦

買咩牙豹叔

陳日買佐部電話俾阿媽，幫佢睇下部電話有咩功能同case, 同上amazon 睇下有無tee 買

上網買衫?
唔驚唔岩size咩

睇手機台話衛訊做htc 10 $2690, 好抵，買黎俾阿媽用，但我用開iphone, 今朝係度睇下有無咩set 漏，同見佢有ice view case 幾好，唔駛揭蓋都可以聽電話睇訊息，好正

有尺度架嘛

he lunch = 屎

夏天食撚屎

落雨食撚屎

both食撚屎

未收工？

啱啱上車

係邊到番？

沙田

晏晝有冇去宜家食

第一日食完之後都係帶飯

一傳走就踩到盡真係

沙田附近都冇咩岩打工仔食

禾間唔中都上網買，d碼好準

無野岩狗食姐

我都鍾意帶飯 慳好多

要平少少起碼行到瀝源禾輋

同埋啱食
日日4x 5x真係份糧都冇咗1/5

以前沙田中心，好運個d 平d都執佐九世
要平要去到瀝源個面

你講山狗？

灣仔食lunch 越來越貴啊，$4x 都好難食

仲有邊個

雲加

咁阿po 一向係咁 不過某程度佢地無講錯，打少佐小組波，拖慢節奏
但我覺得今年點都唔可以放走燒山二個，情願free 都唔可以再俾人知你係selling club

一盒納豆,一碗飯已經

吹奏鳩彈
柒幾多鑊先有個幾腳j牙
就算佢有時d傳失波真係好on9不過點都功>過

咁識食

張仔都係。如果唔續想去利，真係雪九硬佢好過

納豆

13/14彈咁多反而入波最少

過去講啦

法國on9子認真講完通常矛人理

又唔係講緊撐山反山有咩必要過去講

不過me係睇完阿狗彈彈波先支持阿狗

亨利時代最好睇

雲加任內聯賽過80球得3次
1次79 01/02
02/03 85
04/05 87
09/10 83

屌原來15/16仲少過13/14 3球 柒咗

個陣應該訓唔著先走出嚟同老豆睇

me係睇左牛奶彈彈波同藍斯足總盃反cup個球先開始支持阿狗
開始睇波係再前一年既事
個陣咩都睇下
覺得曼聯d波好撚精彩

好彩無過去講，爭d命都無

上季都有排吹到入好多波,最尾幾多粒

49000

上季係指16/17？
77球
得上面四季多啲

我係不敗果季
果陣仲係ESPN 何輝+江忠德

04/05 87入波排第二
入得波多都唔及摩連奴個年屈機

仲有桂神

屌同個結左婚fd食完飯取完經，結婚洗咁撚多錢真係好唔抵

我睇波一開始睇法包先，唔知98定00 開始睇，印象中巴西大細哨都痴撚線

之後斷斷續續去到07先開始睇阿狗，小學雞

因為摩狗隊波失得10幾球
跟著果季車仔都係70幾粒不過就係全league最多 拎埋冠

16 of 25 Premier League titles have been won by the team which scored the most goals.
7 winners scored 2nd most
2 winners scored 3rd most

失波控制到40以下跟著就鬥入波多分勝負

你條友終於肯入黎

我好似睇咗阿狗幾場就見證到k6送禮比伯明翰同比疤狗黑

我個面同你講車仔就係諗起呢季車仔，癲到傻左

呢期好撚忙 日日朝九晚十一

me係比個跟風frd老點話亨利世界盃好勁之後入坑阿狗

仲未轉工?

大部份使費男家比晒, 仲有垃圾戒指石仔都幾皮

我唔明點解要買mahrez

後備 cam

3421
4231
433都岩踢

就算而家咁嘅陣開季禾都好期待

新前鋒係令人興奮d

不停in緊，但兩年無in過d interview skill 回撚哂塘

未簽唔敢j

簽左啦,未去倫敦姐

戇鳩擺酒真係好撚無謂 人地黎又哂時間又要麻撚煩，自己又要做場馬嬲戲entertain班老野

禮金又係，以前農業社會女仔耕唔到田無勞動力先當賣女咁賣，依家乜野年代

係得意假先咁興係機場直播都體測/影相

其實幾正

唔啦，阿記真係著波衫我先會信
我寧願等下
(我知David 報咗)

Aulas(里昂on9主席)都confirm左

in多幾次就回勇啦

落場先信

快撚d搞掂佢，唔想日撚日入到阿post都見到佢條仆街9up

谷咗咁耐一次過射

我而家都搵緊工

最大鑊係未諗掂下份工做咩field 🤦🏻‍♂️唯有邊份好pay做邊份

搵邊範啊

g

文員仔囉
admin嗰d...
asso soc sci出黎唔知搵乜好

我都想

人越大都只能向錢看

諗緊去唔去機場等阿狗到

我之前hea左半年in第一份就搞掂
不過西工同埋高低少少人工

而家係G既年代
你唔比都大把人埋單

家姐可能有機會返翻黎sydney做野

係, 仲field乜鬼, 騎牛搵馬算啦
講真office工份份工都差唔多

其實洗咁大舊就係為左做場show俾班長輩睇 不如拎去投資好過

咁有d人有錢到洗咁大舊錢都仲有錢去投資

Jg可能係

JG地主黎

訓覺個陣撕爛咗個枕頭袋

你真係狗黎

Mahrez好撚勁喎
最擔心係清唔到人

買唔買人同買咩人, 用幾錢都有人不滿...
買得貴又話唔值, 買得平又話買二線無心攪, 出埋D 乞兒價

Me最多都係張床單個屎忽位磨到穿窿
點先做到撕爛枕頭袋

狗爪

咬爛

幾億精蟲就有 拎舊錢去渡蜜月豪玩條氣仲gur

成日轉身典嚟典去

JJ磨床

點解整得爛張床單

今日冇左兩皮野

我呢排都洗佐好多錢

yes
我早排贏多左就洗多左

買左咩

冇咩既
食飯食貴d咁囉

有咩好野食推介啊

今日跌好多

唔通買左王者榮耀

狗屎

你先食

比人係床下底吉

難以置信今日竟然只係星期二

好想放假

其實呢單野根本唔應該有影響
有幾多用家細過18歲啫老實講
又有幾多細過18既玩家係重課金
其實根本唔會對業務有影響

這就是中國.jpg
政府因素大於一切

咁隻股票都唔使大跌架
本身中國d online game就有限制人既遊戲時間架啦

股市本身就好難預測
再加上支那政府，人，市場根本唔可以用常理推測

騰訊咁有規模都係要聽老共話

有邊個唔洗聽

冇

海航？

係咪700?
老母都有 不過佢幾廿蚊個陣買落

幾廿蚊
幾多年前

好似係公開招股個陣?
我都唔清楚

唔怪得住澳洲

公開招股個陣得幾蚊一定唔會係個陣買啦
不過廿幾蚊買既話依家即係升值左幾十倍

今日升返啦

仲有半日

今晚踢波

仲有半日就官宣
咁諗會開心d

你講乜柒

又去屈人機

Lacazette

關我撚事咩，講緊放工牙，講波死返狗竇

好q 眼訓，今朝好早醒

我都係
11點幾醒左

禾6點幾醒

貢早醒做咩

今朝屋企人發現我隻9C9唔知點樣打開佐個籠,自己係廳行黎行去, 叫醒我捉返佢入籠

行下都唔得牙

No la, 咁早無人睇住佢又9C架啦

圖

望咩啊，餵完我就返工啦撚樣

阿po 有人為咗吹奏山狗話其他人垃圾

唔識踢

甘認真做咩丫

奴才真乖

吹奏其他人話山狗垃圾都係一樣

只有雲加垃圾先係真理

比初四屈過機之後唔敢再踢
依家轉行打籃波了

渣GA

啱啱個一段嘢我冇話過山狗垃圾

唔係話你 講緊討論氣氛啫

等佢出慣咗就唔會9c

幾撚時先射得出啊我屌你老母

其實係想我媽慣 9C仔宜家成日自己跑黎跑去, 大個佐又跳遠佐, 成日梳化跳去電視, 再跳返梳化, 最後跳上枱, 我媽怕佢跳上身, 我媽唔驚我就唔由佢自己通屋去架啦

你媽驚佢？
其實唔使驚，貓貓信你先肯跳上人度，其實係件窩心事
佢玩緊鳩跳應該唔會跳上身

係，養慣佐宜家無咁驚，但仲要d 時間

屌奶星落雨搞到我擺烏龍

贊仔上身

冇右腳

奧燒

臭燒係另一位ching

yes me Gibbs only

射出了

GLO走得?

點買都有人屌 隔離飯香

Perez 中鋒麻麻
黑B d 傷都未知
所以我好想留住烏打後備柱躉中鋒

當然
佢唔肯咁未放

有班人係好撚無聊

呢個真

想買散水餅
中環有冇咩推介

美心西餅

agger 最多熟啲既送東海堂

有冇貴d既選擇

龍島，Godiva

好等間去睇下

東海堂咪又係美心

再唔夠就文華餅店

呢個食過一次都幾好食

個道理好似美心 美心MX 同 Canteen咁啫

鳩乙原來都係大財主

he > 巴菲特

得閒接濟下旅行團各位團友

想做鳩乙隻狗

文華好貴架咩
人地買返黎請我食架渣

後日睇 mummy

tom cruise? 唔好睇

想睇豬豬俠同MINIONS

文華HIGH TEA都唔錯

買左個叫有得丁下

睇蜘蛛俠

星期日睇minions

同事話好垃圾
琴晚睇ww
Gal Gadot: 10/10
劇情: 0/10

左閘都同前鋒都有得丁下啦

我個fd都話好垃圾

即興而家係旺角睇

mummy?

咁大雨，係樓下買個咖啡腩加杯熱幻茶，happy

出左去食食下好大乳

又同囡囡睇

劇情好鳩 睇完黑人問號

原來都要50蚊一舊
個陣我仲以為平野黎

好少少既CAKE SHOP係呢D價架啦

文華50蚊件又唔係好貴

不過同個frd約好咗都要照睇

未買飛咪轉第二套lor

同女仔fri 睇就無所謂啦

me 真毒同男睇牙

食屎啦你

新一集巨人

睇咗頭幾集動畫就冇再睇過

等佐好耐

星期五好波

YES！

好似等我廠奪冠咁漫長

星期五=雲加

今晚去睇minions

同豹嬸睇

又嘈埋D 無謂野

有咩就講, 偷偷地放低粒膠咩意思

毒狗擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

邊d

禾子個D

唔順氣就出聲，唔好學毒狗咁放低粒膠就當發表左偉論

仲有1個禮拜就有得睇阿狗

同羅實去睇?

好悶好眼訓

Yes牙

小心比寶仔扔落場

屎忽不保

唔是一齊坐

前日睇完42nd street，好撚正好撚震撼
利伸第一次睇musical

開始睇下z gundam remaster 版

豹縮之前冇睇z咩

有啊，以前無線播個時好多年前啦

上次打機戰v , 有dz 劇情都唔係好記得

球王4子

諗住買碌慢煮神棍俾老豆

聽講慢煮牛好正

佢鍾意整,我想試

愛瑪中慰

冇咩好整啫應該
整個保鮮袋 放塊扒同香草 整煲水
插部機落去跟住就係等食得架啦

第一次聽呢部野

慢煮d 肉都幾滑幾多汁

阿信屋呢排7折，日版可樂500ml 幾抵飲

有咩分別

炮叔有

平時300幾ml 百佳惠康賣29.9 8罐
阿信屋500ml 7折， 38 左右8 罐

朋友有賣，間中上去飲飲食食

係老麥食野，隔離坐對母子，個仔望落30碎無咩頭髮，俾佢媽哦佐勁耐，想resign 讀書抖下又唔俾，要佢搵到學校收佐先可以reaign, 搵工又話唔準返shift
講埋d 佢食salt多過你米既野，煩撚到嘔

查子黎

個仔做咩都錯唔俾，唔怪得咁大個仲咁呆

可能由細俾老母咁教到大
事事都係靠老母

可樂殺精牙

好撚廢

盧卡古去獌
一野飛起軌

干地

盧卡古逼害干爹

g持干爹買辛仔

加盟左比甲定法甲？

圖盧茲

教訓mbappe

等睇話幾年話要1xxm簽返

干爹簽佢去就變神鋒

鏟草

100mon deal

條女走左可以打下機一晚咁多

有女

返左香港啦

有無溝澳洲妹玩下

有

flag好難用
都係用開freedom同unicorn好用D

低cost同高cost點比

你地都買佐？
我等dq11

黎到而家仲有冇人打緊fifa

我無啦，連psn 都無續。

少玩咗好多
呢排一直zelda緊

炮叔d係唔係識睇日文

識d 啦，但有時太長氣就無心機睇

心照一刻抱擁一下

有D低COST機都可以好好用

who

毒b都有switch

咁你用高cost比丫嘛
仲有用flag要有愛

宗仔有無興趣係d體育page寫下文

rubberband

yes牙

今集好似入唔到歌呀屌

早就應該啦

how are you

唔g佢個excel點

fazz好勁

好型

玩mon hunt？

佢自己矛信心

不了,xx係3ds出個陣我都冇買

我呢排都係打psv 既ff10
ff15問朋友借，玩到後期覺得悶同故事有d 無聊，無心打爆埋佢

未搞掂

Yes

識人搞呢d page但唔係嘩眾取寵9up個類
你想試我就問下佢

十卜

十卜宗仔

寫嘅話平時唔like足球page都like牙

出書一定買十本支持

你哋咁樣嚇到佢唔敢寫
我覺得佢有團火，未有決心姐

有冇人試過拎球衣去等球星簽名？
久不久就見到人係arsenal training ground 等佢地出黎簽

係咪真係會簽

有d應該會

聽講山狗同基佬唔會理

我估主要都係睇心情je

又多個位反山

可以
係fanpiece果啲？

加油

on9子冇問題啦

筆名: on9子

搵日去試下先

個page叫體野
係一個grp其中一個人有份搞, 唔係直接識佢

酸

到時影張相黎睇下

佢好似有睇開
之前好似係on9子share過佢地一個節目我有聽到

佢地話德甲同蔣XX麻麻地, 其他唔錯

蔣美葉 好似間唔中都出下文

之前就係呢個page嘅FB group入面發現疑似bba帝

答左我, 佢話FB PM或者EMAIL就得

Ok

等睇你作品

佢應該好鍾意camp住fb d pages

偷窺狂

星期一食撚屎

系 呢排有d 作病，想射波

射吧

因為聽日拎佐AL
今日要攪埋D野

今年到細佬放榜

你點睇

對佢有信心

屌奶星吉家叫玉子牛隻蛋變左熟蛋

港大雙子

行埋去吊佢老味啦

佢報中大

讀what

又見左份工
好想做呢份

政政
不過其實條友係想玩音樂

細佬是咪阿迷

屌你老味！

9c經理?

到時做左AO咪係個office玩

唔睇波的

如果佢真係用個開個個價位請真係狗衝

帶佢上黎比我哋疼錫下

冇isp

細路毒唔毒

另類毒撚
由朝到晚係房彈結他/作歌

細佬：誰由騎著那師姐飛過～wow wow毒的錯～

同家嫂啱傾

how much

大佬毒的錯
細佬毒錯
裘千丈嘅道理

19k

曼狗

19k 請搞事狗

佢早排都認左自己係獌狗

有無介紹HKU D女女比細佬

會唔會上學生會莊

請唔請埋me

叫埋細佬一齊上黎撚自己啦

毒狗：已經食過晒 自己係中大搵啦

好自私

係班谷搞事俾人屌

是但啦,下年又有新一班同學

唔覺得佢會

冇消息

都有band soc揀

下年做老屎忽9c都冇人敢屌啦

你冇工作經驗係難搵D

無所謂，反正下年留班，又轉另一班同學wtsapp group

升班啦我

屌晒你哋老味

恭喜晒

唔洗了 多謝

屌宗仔就ok了

搵左咩工呀

admin assistant, HR assistant, clerk......

admin照計唔難搵

我都唔知

全部垃圾工

去做銀行teller

我點做
我除左呢d都諗唔到做乜好

teller應該冇學歷要求架喎
聽講辛苦但係人工都ok呀
有請銀行業朋友講兩句

去畫圖

學autocad

職安真搞事

不了

@Jg

TELLER可能開頭辛苦D
做做下慣左就無咩

星期二

食撚屎

晏d 睇下去豬豬俠

hii子去左屌女

接機未？

訓到而家先起身

冇去到啦 朝早6點到

接機先係最易簽名

咪撚換藉口啦

6點 點去牙ching

食屎啦放寶仔飛機

毒b 6點返到公司啦

佢都冇去牙比子

Me唔是狗

佢根本冇返過屋企

我見爺爺幫d 球迷簽名

仲有兩日

入場反雲

交稿未？

咁快

一黎就俾人催稿

topic都未撚掂牙

德甲定英超牙

諗住寫邊類型？

寫女人對波

唔肯定
反正最熟就得兩隊
仲諗緊寫邊個

雲達就打算整個season review
都幾肯定冇乜人睇過
寫個總結都唔錯
阿狗就諗住抽一兩場做分析
兩邊都會試下拎番match footage整圖整gif方便說明
我諗都有排搞

保特出文果日我都應該有文出

即是唔撚使睇啦

簡單啦
就寫篇野講基拿比唔夠班踢拜仁咪得

打定阿狗果邊先囉
橫掂仲有成個月開季

琴日好似已經見到話想loan走

試稿唔使咁長啦，最緊要show到你足球智識，揀一隊寫住先

而家岩岩season end食住個勢

有人寫左啦

唔想比壓力你, 不過一星期乜都寫好啦

寫篇藍斯係咪xhaka既最佳拍擋

一定係
唔洗寫

聽日去酒店搵爺爺

唔好意思，呢排忙得滯

一星期後都係星期二

豹叔又寫

寫比路迪 overrated 啦

唔係，我識鬼咩

ok

寫拿樸迪好過,今年提都冇提

寫辛仔涅槃重生

一於我地出topic佢寫

大把貨

寫文吹奏gibbs

辣殺
完~

辛子呢

留返俾on9子寫

毒b細佬典牙

冇咁快啦

wed

應該ok

呢個禮拜好忙

見到4跟住5個3

係，尋日放假等於無放咁

一門雙傑

兩兄弟都3大

英文2 jor
好彩中文有3

hehe子又9up

9up力低左貢多

你細佬返左屋企彈結他牙

佢食緊女啦

晏晝又食邊款狗糧

收唔收o靚

Me表妹都

讀咩

琴日堂哥個仔入左皇仁

名校仔勁牙

拿子都係名校仔

邊度名校

成個post都名校撚

除左我

垃圾無人想知

所以me都冇出聲

+1

已閱

hehe回歸
今日已經多過對上幾個月

回歸一日咁大把

聽日去支持爺爺

後面是咪加藤惠

毒狗都識

百式都好好用

睇呢個channel同TheNextManager學唔少野

on9子預備做教練接爺爺班

學完野咁出得稿未

下星期二

同左fa cup影相

有無見到球員個D

你前過我

一腳伸佢落球場.gif

聽日早D去酒店

坐錯位
呢個先係

on9

想取代on9子

hii好靚仔

收到風屌晒全校鬼妹

同你比差少少

Agger

毒b遲d食埋中大d女

寫咗同整咗一場波
仲有兩三場
之後先再執

開live

laca

想睇

有冇買埋星期六個場

世界盃外圍賽澳洲太勁比人踢去亞洲區
世界盃外圍賽亞洲區有土耳其

hii子有冇

又到星期五

今晚又踢波

又去屈機

咪燈

派完成績表，放暑假了

考成點

勁眼訓

食到勁飽好眼訓
頭先班同事話飲茶，次次都叫到食唔晒

中規中矩 升班

對香港已死心

屌奶星 投票選出黎既話DQ就DQ
食撚屎啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

人生投得一次票就冇了

投左白頭佬

游梁dq個陣班親泛民黃屍仲抽水抵死就知香港無得救

投咗射撚滿

不要說了

早知個陣真係cup落私煙到算數

metalbuild OOQ

wfc,呢到冇人買得起

我買

ot多幾晚咪得

冇水補牙

做PTBF

Fa cup

你聽日幾點去

應該晏d先去

咩gate

個英超金盃係真果個就好啦

H

same

軟遠射搞到對面龍門甩手
隊友補中

有冇係佢前面J

唔敢j
有兩個食蕉係隔離

山

yes 隊友is山

今日近好多

完場走上前攞波衫

y 唔同我哋阿狗踢?

唔想屈到你地喊
認真

渣囉，仲問

出到黎成班美欺，不了

即係嫌佢地行行企企
街場山神

黑碧識唔識傳架

HII子早走趕住返去屌女

有次傳失波,即刻走出場扮步驚雲

毒b個啦啦隊囡囡坐爆旺角場

係759買咗兩支asahi

幾錢

asahi好爽

無耐前飲過呢隻
以為飲左會涼爽d
點知都仲係熱辣辣

喺7仔飲
阿伯

ok黎
屋企唔方便飲

啤酒都唔方便

10.9 再79折

廢事煩住哂
又話人飲酒乜乜乜

咁煩

飲酒都要出街 橙

乙b 飲酒，學壞佐

肯定會發酒癲係屋企9c

驚醉左會強暴屋企人

9 黎

差結尾就寫完

就嚟星期二

有冇preview

加甜plz

加甜

搵到個幾正嘅網
呢度share

唔準
藍斯係19年完約

想問有無網係搵同一type 嘅球員
例如 fm 搵 target man咁

你自己整咪有

呢度有無做it ？

讀it

屌完女

鳩乙咪IT狗囉

游戲數值匆認真

Send咗
未有回音

又要吹奏下topic
落撚完雨未呀屌你老味

筆名叫咩

on9子

wacott

new po thx

u open

出咗去食飯,爆po之後開就自己搵返

筆名：華確特

布仔開po

1001

有排

wa

華

cot

確

t

特

屌你老母

10001

Theo_Wacott